成家人嘅思想未開化，可以點？

一家有兩老+一件垃圾，

首先講兩個老人家，典型深藍。
深信啲抗爭者比美國煽動+泛民收錢出黎搞事，
睇新聞淨係睇CCTVB，同啲深藍媒體，
見到黑衫比人打就話好野，
警察比人屌就話黑衫暴力、比人煽動。
例如琴日荃灣白衫人斬人單野，
佢地淨係睇到黑衫打人嘅畫面，
我圖文並茂咁同返佢地解釋返件事，
佢地就好似選擇性失明失聰。
知我成日出去發夢就話：「你再出去就連門都唔比你入」

另外加一件垃圾，典型港豬+道德塔利班。
對政治完全冷感，淨係掛住自己吃喝玩樂+返唔返得成工。
長期企係道德珠穆朗瑪峰，成日懶係野話啲人點點點唔好。
唔想再嘥時間講呢件垃圾。

平日都同佢地諗法好唔同，
尤其呢兩個月個矛盾愈黎愈強。
佢地個思想仲好似留緊係60年代咁。
我愈黎愈頂佢地唔順，好想搬走
除咗呢樣仲可以點做？

忍撚到副身家變成係你嘅嗰日
到時咪可以瘋狂課金抗共狗

斷撚咗六親，以後都唔翻屋企，有冇人一樣？

又啱，不過應該要等多兩三個十年

就黎到我，我之前先同佢地嘈過一次黎

60年代

柏拉圖寫理想國都2000年前，你果班係原始人嚟

ching你咁講令我突然諗起委內瑞拉嘅情況，
啲人係馬杜羅政權下餓到無飯食，但到2018年選總統，
馬杜羅用派食物嘅形式收賣人心，
就算佢令到成個國家民不聊生，
但佢仍然都成功收賣人心，兼贏埋個選舉。
同香港班藍絲一撚樣，班廢老淨係睇表面嘅和諧，
而無視成個地區暗藏嘅問題，呢班仆街先係推香港去死嘅幫兇。

師兄咩年紀